熱烈慶祝倫敦三支球隊闖入歐戰四強

Make London Great Again

樓主得三隻手指？

肝池係倫敦咩

睇錯英國，咪推

希望歐洲超級杯係英超對英超

誰兄誰弟先

賓7左？

巴塞

Pish

三隊入決賽